\begin{problema}[$23^{a}$ OMM, problema $2$]\label{23omm_p2}
	En cajas marcadas con los n\'{u}meros
	$0, 1, 2, 3, \dots$
	se van a colocar todos los enteros positivos
	de acuerdo a las siguientes reglas:
	\begin{itemize}
		\item Si $p$ es un n\'{u}mero primo,
		\'{e}ste se coloca en la caja con el n\'{u}mero $1$.
		\item Si el n\'{u}mero $a$
		se coloca en la caja con el n\'{u}mero $m_{a}$,
		y $b$ se coloca en la caja con el n\'{u}mero $m_{b}$,
		entonces el producto de $a$ y $b$, es decir $ab$,
		se coloca en la caja con el n\'{u}mero $am_{b} + bm_{a}$.
	\end{itemize}

	Encuentra todo los enteros positivos $n$ que cuando se coloquen
	queden en la caja con el n\'{u}mero $n$.
\end{problema}

